{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046886",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 브라운도트 연산역점"
    },
    "text": "ブラウンドット蓮山駅店は2022年に竣工し、全体リニューアルされた計30室の客室を保有しています。 客室は70インチ以上の大型テレビとネットフリックスの視聴が可能で、ACEマットレスとLGオブジェ空気清浄機、スタイラーも備えています。 また、高仕様のPCルームやフィンランド式サウナルームもご利用いただけます。 客室の便益施設の他にもWi-Fiが全客室に備えられており、平日には簡単な朝食が提供されます。 また、韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができます。 宿の周辺には釜山3号線と1号線の蓮山駅、東海線の巨済駅、釜山1号線の市庁駅、釜山3号線の巨済駅が位置しています。 ブラウンドット蓮山駅店をご利用の際には客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、退室時間を守らない場合は追加料金が発生する場合があります。 入室人数は2人で、追加人数は追加料金が発生します。 盗難、破損、または汚染された物品は、損害賠償および洗濯費を請求されます。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者は入室と男女同室での宿泊が制限され、両親が同伴した場合のみ入室が可能です。 ここで騒音に対する注意事項も案内されました。 夜12時以降は周辺の客室のために騒音に注意しなければならず、お互いに配慮と協力をお願いします。 ブラウンドット蓮山駅店の住所は釜山広域市蓮堤区ワールドカップ大路99番キル30です。 周辺には蓮山駅と釜山教育大学、釜山市庁、釜山社稷運動場などが位置し、蓮山駅の2番出口から徒歩2分の距離です。 訪問者のレビューには、施設の最新性と清潔さ、利便性に対する賛辞がたくさんあります。 しかし、いくつかのレビューでは、ゴキブリの問題とコストパフォーマンスに関する苦情が言及されています。 防音はよくありませんが、交通の便が便利な場所だというメリットも言及されています。 リノベーション以降、清掃と客室管理はさらに改善されるべきだという意見もありました。 最終的に、レビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯められるように案内されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット蓮山駅店はいつ竣工しましたか？",
            "answer": "ブラウンドット蓮山駅店は2022年に竣工しました。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット蓮山駅店は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ブラウンドット蓮山駅店は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には70インチ以上の大型テレビ、ネットフリックスの視聴が可能なテレビ、ACEマットレス、LGオブジェ空気清浄機、スタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット蓮山駅店では何語で案内を受けることができますか？",
            "answer": "ブラウンドット蓮山駅店では韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には蓮山駅、巨済駅、市庁駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット蓮山駅店の入室条件はありますか？",
            "answer": "未成年者は入室と男女同室での宿泊が制限され、両親が同伴した場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "夜の騒音についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜12時以降は周辺の客室のために騒音に注意しなければならず、お互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット蓮山駅店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット蓮山駅店の周辺には蓮山駅、釜山教育大学、釜山市庁、釜山社稷運動場などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは施設の最新性と清潔さ、利便性に対する賛辞が多く寄せられています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット蓮山駅店のレビューではどのような苦情がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット蓮山駅店のレビューではゴキブリの問題とコストパフォーマンスに関する苦情が言及されています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット蓮山駅店のアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "ブラウンドット蓮山駅店は蓮山駅の2番出口から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット蓮山駅店の住所はどこですか？",
            "answer": "ブラウンドット蓮山駅店の住所は釜山広域市蓮堤区ワールドカップ大路99番キル30です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 651,
        "QA": 585
    }
}